香港警察入一入黎

你班撚樣係想畀人知，
香港無左警察係點。

但係香港市民睇到既係，
香港警隊有幾腐敗同黑暗。

如果真係罷工

唔好局部罷一晚咁小學雞
夠膽全香港警察罷工罷一世

撚樣